萬寧呢下抽得靚

真係for 野餐，唔好多左

抽only

怡和香港冇上市

落雨天嘅星期二無啦啦出post叫人野餐？
畫公仔唔駛畫出腸嘛

借機食本土水賣廣告咋

擺工先講

之前印花單野 算撚數喇

叫佢收皮啦 賣廣告咋

英資

好過無丫
做得幾多得幾多 lo